逃犯條例應該係泛民最後一次大型籌款活動

自雨傘後香港社運一沉不起